好撚癲！全盛泰臣出拳力量

出拳又快又重，咁撚重既沙包比佢打到飛起

李小龍
世界大戰

其實美國差佬射黑人都情有可原

腳快d 定拳快d

子彈快啲

你知道點解靶心係黑色嗎？

聽講打沙包打到fing嚟fing去係錯, 打得啱個沙包應該唔會點郁

理得佢大力到一球打爆個星球，打唔中我咪又係無用，我可以拉打慢慢削佢hp，其實唔難

佢可以一拳打到阿雞飛天

屌

大隻一定唔快
李小龍出手快就公認 亦都係事實係一拳一飛人幾米例子
一攻佢下盤死硬

叉鼻插眼踢袋掟粉

其實有打開包嘅就知呢啲包其實好輕好易fing走
但佢拳重都係事實

點睇你被美帝達打到喊？

如果無rules 李小龍勝機會大
如果boxing就輸9成

磅數差咁遠...

佢算唔算慢

李小龍係勁
但一定冇泰臣咁捱得打

七步之內 拳快

咁又唔見人地會射黃種人？
唔係比較李小龍同泰臣 而係當時李小龍既影響同令外國人對黃種人既睇法 個時個個都以為香港人好好打

裡面裝棉花

諗得太多

諗撚左TVB個個

Balrog 個原形

兩枝AK呢

泰神三分鐘內打唔贏單爺 你估李小龍三分鐘內又贏唔贏到

泰臣條血高好多

唔好講磅數先
就算一樣磅數
一個職業頂尖拳手
一個武打演員
已經有好大差異

再者
泰臣磅數同李小龍差咁遠
根本無得打
仲講咩無限制打下盤
捱到1round都已經好撚勁

之前啊里比個人屈下盤 腳比人踢到就斷

泰臣未出拳已經中咗李小龍三腳入醫院

李小龍玩開mma 你睇佢專訪如果free fight佢會打陰 而呢個係佢專長 用腳踢陰
拳王剩係得手 如果計boxing 拳王一定sure win

咁都要諗下個邏輯背後既

落地獄喇我

身型差咁遠。

聽講聽講
聽講夏蟲不可語冰

條友仔扮扶個沙包果下
靜雞雞推郁左個沙包啦
唔係邊有咁高

泰臣109kg
中一拳你話攞手臂擋都可能比佢打斷

同五月天氣打爛仔交都有得玩下既
同拳臣真係要打麻雀先可以贏

依樣真
因為李小龍
好多鬼佬都以為中國人個個都好好打

我咁講係話。好多鬼佬都以為中國人個個都好好打。啊
屌你老母

無玩 不過可能你唔知唔緊要啦

癡撚線 佢最勁係啲movement 個啲速度同爆炸力⋯⋯
連登仔 總會話有人秋得贏佢

根本史上最強男人 勁啲 動畫片 咁 又極速爆炸力又勁

面對面可能泰臣快啲

呀龍哥 自己套拳術理論 好多咪都係base on 西洋拳
可能好多兒登仔 根本唔知

李小龍快得過泰臣幾多 最多咪比佢lucky 踢中到一兩野
你估真係會好似佢啲戲咁 一野flying kick 踢到 九丈遠咩
大家Explosive speed差唔多 經驗不相伯仲情況底下
真係睇唔到龍哥有咩勝率 3 個李小龍唔知夠唔夠打

呢啲咪叫神化咯

人既骨頭幾硬
用拳頭可以打裂舊手骨
唔係關節位wo

個impact 大成咁 點解唔得

睇葉問睇上腦

拳王只識用手?
言下之意大家都唔用得手時，你可以贏到泰臣啦

修道船 偷偷留下負皮

睇泰臣出拳其實不外如是
沙包郁 代表部份變左推力 而唔係擊打力
速度...都算業餘水準既

如果我同佢打 會保持距離拉打
應該可以打幾round拖到佢攰死 再TKO
始終佢四肢發達 頭腦一定簡單 戰略差
用寸勁夾硬body shoot打傷佢都得 但太消耗體力
不如智取 打消耗戰

u Rex?

出現了 傳說中的 修道船！

頭腦唔止簡單。 直頭係無腦。 講緊你。

外行人係唔會明 唔怪你

不如唔好打， 打消耗戰

點解香港 亞洲拳壇 仲未有你個朵？
照咁講你抽得贏 泰臣 都好撚勁架啦喎

有幾出奇
我打職業賽 泰臣最多咪業餘水準 得個名

唔通學Rex專揀廢既打咩

高手在民間

出現了

仲未有人講泰臣skip leg days

因為佢地拍緊果幕係葉問用批睜擋晒泰臣d 拳
你估真係比宇宙最強打到佢骨折咩

Sure?

3:07個下示範覺得個沙包好撚痛

嘩
青頭仔睇完AV過隔離房教老豆點屌閪生仔

比佢打一拳同比車撞差唔多

泰臣全盛時期即使有佢咁重 高佬都好
都忌三分 根本唔理你感受 好似野獸追你咁打 拳拳到骨 得兩條路 一係捱打 一係開波就逼你100%

垃圾，有種減到百一磅同我地星如打！

贊同，如果規矩係只準用拳咁拳王贏硬，體型速度都變態級。不過俾用腳嘅話拳王畢竟唔熟腿部攻擊，而且拳擊冇咩防下半身嘅招數除佐左跳右跳，突發夠快可能一嘢中死穴，咁幾好體型都冇用。不過總體來講我相信泰臣好打過李小龍，畢竟佢嘅職業就係真人pk而且係歷史上最top嘅拳擊手之一，雖然李小龍的確係好打亦鍾意street fight但經驗值同基本體質肯定點都係泰臣高。

根本唔撚關事 係磅數差太撚多😂😂😂😂

認真一問

Tyson 有冇可能打贏Game of thrones 入面嗰個mountain

Mountain 冇受拳擊訓練

但高30cm+重80kg左右

泰臣個泰 神仙個神

乜有得話唔係咩

Leverage in the Shoulder Snap 如何正解？

Wifi不破

佢既拳要打中人亦都唔難

會贏 mountain 唔係打開拳 根本避唔到

我俾佢打中肋骨 應該成排會碎晒

之前先有單新聞係個舉重選手俾個拳擊選手ko左

近身用GLOCK 18C個D短身槍啦，不過近戰用刀係最強

呢條片仲撚痴線，好似較左1.5 倍速咁

d 拳又快又重又狠，兩個李小龍都未必夠打

體能都贏李小龍 唔洗打都知泰臣贏硬

李小龍出技重點都係打人要害
打j 踏腳指 有機會都唔放過

6:40秒打高佬
相對同泰臣係台上玩遊擊戰
用腳開遠攻
可能磨得贏

以前高登仔話佢上台打就勁，打爛仔交唔會係我哋對手

戲黎架大佬
甄子丹一個打十個添

徒手撕開高登仔

好野 不如你教埋泰臣同埋佢教練打拳吖

打郁吊起嘅沙包有咩咁勁，係就打個擺落地嘅包

拍完呢條片佢輸咗俾Buster Douglas

借套戲引用戰略啫
冇話套戲代表乜野
咁李小龍冇咁多實戰片
齋講又紙上談兵
有片就話做戲
三分真七分假都唔受
仲邊有學術討論
話題已完

要識風爭，帶鬼步

但你要考慮一樣野就係tyson 本身就係街頭出身
係去到十幾歲個陣先比佢恩師發掘去打拳

所謂既「唔熟腿部攻擊」只限於拳擊方面
以實戰黎計 無論係後生打爛仔交 / 職業拳擊對戰等等既經驗都完爆李小龍
分分鐘下三濫招數仲熟過李小龍

另外 泰臣就好似衝鋒21個俄王咁
係依捉規定同你打
拳擊規則某程度上係限制緊泰臣發癲
條友一癲上黎就係直接咬甩你耳仔

你知唔知佢係邊個？？？

睇佢d KO真係CLS,個個對手變到係廢老咁慢,企極都企唔到果個個樣極好笑

條友講到全世界得李小龍一個識插眼撩陰

泰臣街頭打爛仔交出身
講插眼撩陰分分鐘仲熟過李小龍

其實冇限規矩既話 李小龍分分鐘死得仲慘
好似呢條片咁 一開波硬食你幾腳
然後埋身打肉搏
只要一壓低李小龍就直接打到佢仆街 （泰臣重3x kg )

啲拳快到
有無啲係佢都打得好辛苦嘅拳賽 全部都係佢打人
正常人就算有做開gym 食佢一嘢上勾會唔會死

根本泰臣就好撚快，拳又快又重，重心又穩，如果除埋拳套，我諗無咩黃種人可以一戰

沙包係唔會還手既

我覺得個case係咁，一來都係嗰句，整體來講應該一定係泰臣好打啲唔使講，但二來雖然泰臣打爛仔交都好有經驗，但佢系統同專門強化去學嘅始終係拳擊，而拳擊係冇腿腳攻擊嘅，雖然爛仔交應該會有踢人但畢竟同專門練過嘅技術性有差。同時李小龍嗰啲撩陰腿雖然聽落好似好陰毒但事實上係專門要去練嘅招數來嘅，換而言之論「腳上技術」肯定係李小龍勁啲，問題其實係靠呢啲腳上技術有冇可能攻其無備地打贏。咁我又覺得可能性係一定有，講真啊人vs人pk腳嘅威力係遠大於拳頭嘅，所謂手瓜拗唔贏大髀嘛，所以俾用腳嘅話我唔覺得李小龍會去到連一啲機會都冇嘅地步。當然都係嗰句啦，有機會還有機會，但有鑑於泰臣整體實力勁啲所以都係泰臣贏面大啲。

咁佢唱過大戲
的確係戲子之一
搵笨你單手做指上壓睇睇

泰臣可以考慮開間公司幫人安樂死
一秒無痛，大把生意

靶心係黑色
利申色盲

一直好想知
街頭霸王入面嘅拳王係咪𣳾臣嚟

覺得李小龍會贏

Btw佢啲拳唔係輕泰臣好多

冇玩啦
你話拳速差唔多快就話
拳唔好輕太多

戲黎架？知唔知李小龍拍戲同其他武打明星分別係咩？你睇清楚啲李小龍出拳出腳都係岩岩好，見好即收，唔會打中人 而加個啲好多都要捱一兩拳，呢樣係其中一點李小龍比人話神嘅原因
你自己應該去留意下佢其他實戰片啦

屌岩岩起身未訓醒，想講係李小龍出腳嘅重量唔會輸泰臣出拳，

錫春袋一磅力都夠

入黎想睇呢個

李小龍寸勁350磅，泰臣出拳800磅，所以我估李小龍出拳可能好撚重，重就無可能重過泰臣，但就唔知輕幾多，腳就有得比了
你可以睇下

李小龍係武術家
唔係演員

除左拳套 夠打都唔敢打啦

早排先有單俄佬打交
個大隻佬比個細粒既連轟個頭幾野就死左
幾大隻都好 爆頭點硬食

我唸李小龍連泰臣一拳都頂唔到
我先唔討論邊個好打d
淨係磅數都知冇可能打
爭幾磅已經天同地
唔好話泰臣同李小龍爭咁多磅

實戰係咪濛過蒙太奇

果個大隻佬係練開推力舉重 點同泰臣本身係打拳?
泰臣淨係平時練抗打都練到自己鋼鐵咁
同泰臣打親d對手個個都差唔多榜數
個個重拳勾拳打埋去乜反應都冇
我唔係話李小龍唔好打
但你地究竟知唔知小龍同泰臣爭咁多榜根本就係小學生打大人咁

布魯斯李先生係名留影史既美國公民電影明星。

泰臣嗰所拳擊一個最主要訓練就係
護住個頭

我唸你真係對拳擊冇乜了解
職業賽除左要護住個頭
仲要練到心肺功能承受到咁多回合不停運動
拳擊走位亦要練到非常靈敏 唔好以為淨係打拳腳唔使練
仲有成身都會長年累月練抗打
佢能夠係一個咁既舞台做皇者 根本就殺人武器

我就係要講俾嗰啲話
「只要美國公民布魯斯踢中頭泰臣就會死亡」
既人聽。

點解會有人打飛機到覺得小龍打得贏泰臣
一個職業賽事都冇乜記錄既武打明星
一個身經百戰公認世界拳王
會唔會遲下子丹死左
又有人覺得子丹好打過mayweather

救命兒登 請問有冇科學記載小李一腳幾榜?

竟然有人將李小龍講到打得贏泰臣又講到隻腳同泰臣既拳差唔多重
我屌 我唸過多廿年d人都會話子丹打贏mayweather

大佬你班兒登仔去睇下拳賽啦
150磅同155磅已經係冇可能打嫁啦
重少少已經爭天同地
小龍得62kg 泰臣 109kg
一拳都打到李小龍入ICU 啦

過多我唸10年 有人睇到葉問
都會覺得子丹一打10係真
Mayweather 成個生涯0敗應該係因為子丹去左拍戲唔打拳

張飛打岳飛你都可以知道結果係點

大佬呀 你有冇見過現代職業賽 有62kg打得贏100kg ?不如你唔好咁痴線住 去睇多d拳賽
我唔同你講62同100kg有乜分別住
你淨係望下有冇150磅打155磅 結果係點
我唔講邊個技術勁腳法好拳擊勁
淨係睇下個磅數 根本就係幼稚園打大人咁呀兒登仔

知啦 唔使個個留言都講到咁激氣嘅 我都係好奇

第三集李小龍比丹爺撚啵

2019年啦 仲邊有人識修道船啊

AA 12

實戰磅數唔係最重要
睇邊個最快打中要害

介唔介意講一個點樣可以打速打落一個運動神經 肌肉強度 心肺功能強度 抗打能力 反應都係接近完美 體重係你1.8倍既人要害?
真係想知拳擊/爛仔交既差距 可以行去旺角富德感受下係點樣
我自己就打開拳 見到成班友乜都唔識係度亂咁講真係好侮辱呢種運動
上面有人問點知張飛同岳飛打邊個羸?
一個係戰無不勝攻陷幾百個城池既大將軍
一個係街頭表演心口碎大石 喉頂櫻鎗既戲子
咁樣既比喻完全係侮辱左呢種運動

話無rules 李小龍會贏個d都on9
泰臣食你一兩腳一兩拳衝到埋身，即刻收你皮啦
磅數差咁撚遠，點打

其實講真 李小龍唔好同泰臣比啦
同任意一個職業拳手打都未必贏啦

戲子 同 職業打手

戲子就唔好咁講 李小龍就真係勁既 出拳比一般人都重好多 不過磅數差咁遠人地又打拳就真係冇得打

樓上講用撩陰腿個d不如話用火箭炮啦on9

話李小龍撩陰插眼嗰啲可以search吓內地徐曉冬
基本上對有訓練過嘅人係好難用
一低頭可以撞爆你指骨都得

現實上被人磨體能嗰個一定係李小龍
Mike Tyson 全能到仆街 出拳又快又重 反應都係快到仆街

老實講 一拳一個啦

以前高登仔話佢上台打就勁，網上打爛仔交唔會係我哋對手

竟然漏左最重要兩個字

泰臣嗰啲運動神經 節奏感 步幅 協調性真係堪稱完美
快撚過你 李小龍啦
完美演繹咩叫屌打啊

泰臣一記重拳李小龍點頂揮春擋手骨都斷

荷李菲特？

黃種人 連Night Club 門口個睇場黑鬼都打唔撚過啦
打拳王泰臣？ 普通職業拳擊手打贏到未？
打飛機就叻

咁重 錫落去？

食星如一拳分分鐘都要入icu

七步外槍快

我想知邊個先係戲子

睇佢好多片, 唔少大份過佢好多既都幾下KO

係tyson勁定對手廢呢?

AA12呢

呢個係綁得唔實啫

盲既都知 泰臣勁啦 快狠成咁

佢同你小龍都係果game， 兩個嘅影響力都好大

咁要睇下客觀上邊個係實際咁拎過拳王既頭銜
另一個冇咪就係戲子

其實唔難

自己睇mma同拳擊撚打結果係點

咁係因為子丹掛住拍戲唔打職業姐
佢係戲入面都打十個啦
一個Mayweather算乜野
唔通會夠葉問戲入面果10個打?

世界冠軍 同 講演員，完

lm

星如bb都打得死佢啦

泰臣同相撲手打邊個贏?

Barlog
Fei Long
E. Honda

太長啦，長過前臂既近身都唔得

咁仲有D佢無KO到既同輸左6次既:
無KO但贏到:James Tillis，Mitch Green
被KO:Buster Douglas，荷里菲特，LENNOX路易斯，Danny Williams

哦 將張飛同岳飛 比喻緊拳王同小龍 頭先未醒 以為真係講緊岳飛張飛

Capcom vs 鐵拳ok?

就算呢條曾經俾全世界恥笑既友仔都叫好進取咁迫到泰臣埋邊既:

不過太亂黎一味自己送頭又打唔中人地

梗係BOTH啦

左拳求其jab下都已經咁撚重

wifi罼破

強同弱係相對
係泰臣面前根本冇人係強
但係李小龍面前 本身弱既拳手當然唔會弱

唔通佢個頭能抵擋我手起水喉管一下?

根本泰臣不知幾想有人同佢搏下鎚

擋唔到
但你埋唔埋到佢身都成問題

咁首先你要確定你條水喉能夠打得中佢
同時打得中佢硬食左你一下之後 佢果下還擊你頂唔頂得住
其實好多時拳擊運動選手 本能上比人打一下 都係即時硬食然後還擊
普通人可能會雙手包住個頭 但教打拳出得去比賽既人
都肯定係比人打 就即刻還返人 你痛佢又痛 佢食你一下水喉我唸冇問題
你食唔食到佢一下upper cut

一般貨色

木棍我諗佢都頂唔緊

我細個都試過比老豆打到飛起

用M416

係，同荷里菲特打打到佢發老脾，條荷里菲特成打法成日磨時間，不過泰臣年紀已經大速度有D慢左

過多30年會話張家輝打低泰臣

泰臣連泳春都打唔贏

輕鬆入泰臣中路

點解係七步內嘅？真心想知

Holyfield成個Mayweather 個種咁 又手長長 又靈巧 係幾麻煩 但泰臣都係輸體能下降輸自己 佢速食型 已經唔係自己Prime time, 8 rd內收唔到佢皮 後尾變左55 波無哂優勢 稍一不慎 已經可以玩完
佢不嬲都係贏KO 見稱 耐力 真係唔係佢個皮 唔同Ali
所以輸完退休係明智既

同阿里既打法係完全極端，阿里一味拉遠，佢就一味前冒求快

冇rules 李小龍死得仲快
泰臣就好似衝鋒21 既峨王咁
因為佢場上表現係已經受拳擊規則限制左

真係冇規則既話=完全解放佢

張天志

又唔係未輸過 唔洗下下堪稱完美既

tiger個ti
神仙個神
恭喜 ..fat choi

先唔評論佢地兩個打邊個好打啲，其實本來就唔應該比較嘅，佢地磅差太遠，第二個同泰臣打就輸硬，李小龍就未必，我支持李小龍單純覺得李小龍真係太神 睇翻上面段片，正常個bag一樣，好明顯李小龍出腳係同泰臣嘅拳的確差唔多。

一個二個話李小龍係演員真係癲咗，係啊佢係演員但同時都係武術家，唔知上面堆人有幾多個係有研究開李小龍啲嘢。唔好講話好多鬼都好撚by李小龍，當佢係神，Conor咁撚串都話李小龍先係第一，連泰臣自己都形容李小龍係殺手，你地話佢演員，但學MMA又用人地研發出黎嘅招式，到底咩心態

又可以睇下

泰臣係好勁，但佢就係輸比個就係反應快過佢，敏捷過佢嘅人

我重癲

李小龍個人大全：

1. 李小龍出生後就開車把他媽媽從醫院載回家。

2.李小龍從不讀書：他都是狠狠瞪著書本，直到書本供出他想要的資訊。

3.李小龍可以用點字和人對談。

4.李小龍的日曆在 3/31 之後就是 4/2：沒有人可以愚弄李小龍。 (註：想想 4/1 是什麼日子...)

5.李小龍出的唯一一次錯：他認為自己犯錯了。

6.李小龍不殺女人，所以 Kenny G 有權利活著。

7.李小龍的遺囑特別註明：他死後要自己埋葬自己。

李小龍生活：

1.李小龍可以用腳打好鞋帶。

2.李小龍不使用時鐘或手錶，因為現在時間是由他決定的。

3.李小龍不會打錯電話，而是對方接錯電話。

4.李小龍房間有張棕熊做的地毯：其實那頭熊還沒死，牠只是不敢動。

5.小孩子都是抱著泰迪熊睡覺，李小龍則是大灰熊。

6.李小龍有一台特製的砂帶研磨機，上面設定是：弱→強→刮鬍

7.李小龍走進室內時不是開燈，他是「關掉黑暗」

天文：

「宇宙膨脹」的原因就是宇宙萬物都在逃離李小龍。

李小龍有 12 顆衛星，其中一顆是地球。

李小龍踢了地球一下，它到現在還沒停止轉動。

李小龍已經登陸火星過了，這就是為何那裏沒有生命跡象。

其實外星人真的存在，但他們沒有笨到來接近有李小龍的星球。

宇宙中已經沒有奧秘了，只是李小龍還沒跟大家分享他去過的地方而已。

生物：

沒有「進化論」這種東西，只有「李小龍允許存活物種清單」而已。

李小龍對一匹馬打出上鉤拳，於是就產生了長頸鹿。

李小龍曾經被毒蛇咬過：在經過三天的極度痛苦後....那條蛇死了。

李小龍能從檸檬榨出柳橙汁。

醫學：

怕蜘蛛稱作「恐蛛症」、害怕狹小空間稱作「幽閉恐懼症」，害怕李小龍叫作「邏輯」。

李小龍曾經捐過他的心臟......兩次。

李小龍是不睡覺的，他只是在等待。

李小龍可以用直尺量出他的體重。

剛生出來的嬰兒會哭，是因為知道這個世界有李小龍在。

李小龍不呼吸，他是挾持空氣當人質。

美國三大死亡原因：1.心臟疾病 2：李小龍 3.癌症。

李小龍的身體各部份都被登記為殺傷性武器，他的脾臟更被五十個州認定為隱藏式武器。

李小龍的眼淚是癌症的特效藥，但很遺憾：他永不流淚。

李小龍常常去捐血......不過並不是他的血。

李小龍的鍵盤上沒有「Control」，因為他就能控制萬物。

李小龍可以刪掉資源回收筒。

比爾蓋茲一直活在擔心李小龍的 PC 當機的恐懼中，終於受不了而退休了。

李小龍不需要推特、Facebook、噗浪，因為他隨時都可以追蹤到你。

絕對不要在 Google 上搜尋李小龍，因為你找不到什麼資料，反而還會被他知道你在追蹤他。

駁唔到 ！

3步之內腳快，1步之內拳快。

曲撚到圓。。。

咪理條on9啦
拳快過子彈

一腳踢過唔知幾磅沙包去兩層樓高、一腳踢但200磅肥仔飛到20米遠（好似係）

咁即係幾多呀

鬼知咩 由鳩啲人神化囉，過多十年，李小龍一腳踢到架車飛10米以外添。

有人不斷話：技術可以彌補磅數。
我信架，一個200磅肥仔肯定打唔贏mayweather 。
但係泰臣技術會差過李小龍咁多？

大家咪真係當泰臣係碌木咁企喺度一拳打幾百磅力先得架？佢細個打交大，打到比人發掘去打拳。
講踢袋、插眼、用牙咬，你估邊個經驗老到啲？

李小龍所謂嘅實戰喺邊？
踢袋腳練幾萬次同真係踢過袋有分別架。

話打消耗戰仲on9，泰臣體能去到後期係差咗，但係上台嘅消耗量會少？李小龍體能都未必夠做啦。

仲有，泰臣成身肌肉，無規則咁打，硬食李小龍一腳再捉住佢隻腳再慢慢打又得。

技術、體能、身型、經驗全部都輸9條街，打條毛咩？

李小龍有得贏，拎枝散彈槍就得。

究竟點解兩個磅數差咁遠都可以成日比較？

其實真係冇咩好討論
打唔贏泰臣亦都唔係咩醜事

的確 不過硬係有班小朋友係要話李小龍同泰臣單挑唔會輸
又話佢隻腳同泰臣既拳打出黎差唔多磅數
根本就戇撚鳩

下，我覺得都唔得？好惡喎你 我有講到唔洗比較架喎，兩個都勁但唔同磅。
我有搵埋曬片你睇，戇鳩得過你駁唔到條片？跟住又係到話人戇鳩
磅數唔同，技術可以彌補，但彌補幾多無人知，但單單因為人地無打過比賽就話人廢話人演員，又係到話啲人講到佢幾神幾神，神得過泰臣都話佢係殺手

啲外國拳手成班食包飯無屎痾成班吹奏李小龍有錢分咩，李小龍用雙節棍打乒乓波個啲又係做出黎咩

我講個啲嘢呢係比人睇李小龍唔係廢，無話過用黎嘈邊個好打啲

就算唔夠打都唔使矮化李小龍，又戲子又盛
外國推崇李小龍好多時係佢套武術哲學同理論，連mma都有選手都多謝李小龍，佢個套思想真係好接近無限制格鬥，稱呼佢做武打演員同武術哲學家家啱d
我唔明點解講到佢配唔起武術運動

對唔住我真係冇常識
直必想請教一下
相撲手重400公斤
同泰臣比係咪贏硬？

月經

開派祖師，唔一定係武林盟主

相撲手脂肪一般係30%以下

咁佢應該問左 相撲 贏定 摔角 摔跤 贏先

美斯都做到啦